【正視聽】將軍澳 黎明行動

除咗頭一兩次 1111,1112 係6-7點行動
之後全部都變晒夜晚同凌晨
真係一啲效果都無
琴日凌晨3點就有人黎清啦

究竟係咪想行動成功架

各區開花對準目的 唔好為咗搵啲嘢做而做

推呀

推

其實係咪有其他原因唔做定係點？

我一個人做唔到咁多rb

無人囉咁簡單

將軍澳一向第二個時區

唔夠人呀！

出嚟未呀！

我覺得10點叫返口號先

捉咗三個學生啦

啱啊